一日一個你對佢好有性幻想嘅藝人。。。

洪永城
好想比佢屌

想奶你隻腳板

原來我認錯人

嚇死人咩

Gay

真絲

咁你係咪會晚晚睇住電視塞青瓜

幻想咋嘛
想知你地對咩藝人有性幻想

朱千雪

吉妹

千雪bb又係好正

我唔是藝人

kay

同我去萬事達食嘢未姐？

欣宜

淫kay係正嘅

啱啱食咗景村

真識食，肯定好窄

食屎啦吉妹💩💩💩

唔算藝人不過
碧咸

只係想同吉野妹做一次愛，一次就夠

想口爆佢

成龍

我對鬼佬無性趣

發覺你比我block咗，但我唔記得你衰咩

餵佢食白汁

求愛被拒絕

一日一個

周秀娜 對波

rocky 知唔知係邊個?
想同佢打樁互打樁

Kelly

而家先發覺打錯字

唔係打假波咩？

是咪戲屎大隻佬？

未入post前第一個都係諗洪狗

唔出聲係ok嘅。。。

識貨
洪狗真係好正

湯洛雯

你就打假波

屌 d女鍾意洪狗d咩

靚湯

我無波添啦

屌你仲乜撚野save低

風趣幽默又玩得，可以成日互窒，唔怕佢會管住哂，日頭各有各，夜晚就比佢征服

對腳你架？

Yoshiki

好基本咋喎

你男定女

dream bigger！
彭宇晏

唔覺

下 咁我都可以晚晚屌你啦

互射

Zac Efron

你個樣似唔似洪狗先

黃智雯同姚子羚，硬係覺得呢兩個特別淫

佢唔撚算靚仔下話 你講第二個我都服吖

識食

咁邊個先啱你心水呀？ 一定要人跟你嗰套喜惡？

眼鏡黃智雯淫到出水

人哋喜好都要你服唔服

我唔要靚仔呀，我鍾意眼細好似洪狗咁

是但啦，總之我愛洪永城
等緊佢同唐詩詠分手

我同吉妹既關係你知咩

係佢好可愛又大隻

弘b口味真獨特
應該可以單手抱起我

黃浩然
貪心啲攬埋展鵬bb得唔得

黃智雯

我鍾意大隻仔同埋戇直

佢應該可以一隻手抱起你黎拋起再接

夠charm 同有吸引力

展鵬bb又係正

我記得你好似鍾意馬明

黃浩然

我唔鍾意大隻仔
洪狗
陸永

成個人都好正

林夏薇

個角色係幾令人出水嘅

很想討厭你

李佳芯 好有女朋友嘅感覺

唔算特別中意，不過欣賞佢幾好仔

係街撞到偷影佢

好想生命中都有個咁嘅異性朋友

洪狗都ok ge

Ali靚到痴線

咁你最鍾意邊個

可惜又結咗婚

係好ok

唔講都無事
一講就出左個畫面
仲要睇埋張圖

唔知係真fd定為工作

有無濕濕地

出哂汗啫

Btw一日一個係打錯字定真係一日J一個

唔理啦
但如果我有個咁嘅朋友都應該會忍唔住扑咗

打錯字

我對你好失望

阿旦 一撚定係阿旦

以為你一日一個咁犀利

點解喎

彭于晏 不過唔想對佢有幻想

王陽明

千雪同靚湯

This?
Or this?

終於搵到人問 其實就咁睇個外表洪永成邊忽吸引？唔明點解佢做到藝人

一日一個，姨姨不行了

咁純情架咩

吉野妹

邊個嚟
剩係識揚明同尹陽明

外表唔是最吸引但呢種性格好正

張曦雯

四十路阿姐你都啱

me 50路阿叔月

台灣佬
壞男人

陳瀅>九姑娘>張曦雯>女阿旦>朱千雪>劉心悠

太不羈唔啱我

其他都好地地，點解咁重口味加個九姑娘落去

嗚呀
你一提tommy我就濕哂喇

彭于晏同朝偉

笑咗

好正

苟云慧啊屌

屌笑死

口味都幾廣泛

一講九姑娘我個腦就諗起鄧萃雯

錦戶亮有無性趣

有喎
都幾正
成熟咗嘅瀧澤秀明又係正

o架仔都幾正

岡田將生同山田孝之又如何？

堂本剛

一定係 張栢芝喇
個警鐘胸

Google先知邊個係岡田將生
幾靚仔但我都是愛港男多啲

唔好對我心存幻想

著制服扮差婆仲正

見到rocky就笑咗
做咗咁多年茄哩啡 啲戲都仲咁屎都算係一個成就

侵仔除咗米雪仲鍾意邊個港星

黎耀祥

好多Gay佬

你可以試下喺lihkg搜尋 有冇 巴打 好正

幾時先脫青

點解冇呀moon
明明好正

唔係啩

譚小環同湯盈盈

無剝哂咩？

Ok啦，之前有巴打話扑過嘛

之前去咗d2 place睇佢地，覺得阿倫都好正

美孚？

黃德斌

咩事

Ok啦，係唔鍾意佢塊面起角

連登有邊個女星係冇巴打走出嚟話扑過

Ariana grande

[img]圖片網址 [/img]

Anna Kendrick
Scarlett Johansson
鄧洢玲

欣宜囉，有都唔敢認啦

陳蕊蕊

比金剛屌到反哂皮啦

可能見過

呢個旦，佢真係好正，好有女人味

唔出奇，但見到都唔會知係我啦

唔明點解阿感要飛佢

吹迫加

得個大字

張名雅
肉地奶大少婦

車勝元

朴初瓏

Sana
Mina
IU
Sowon
仲有個艾豬女神

佢傻撚咗

福山雅治

男神要黎欣賞架嘛 唔會想j佢

土橋 楓

瀧澤秀明個樣真係好屈機

Heidi 巨乳版 諗起都扯扯地

呢期會唔會係人妻天氣嫚
果對奶

好多人話佢醜樣但我覺得佢ok

一個都唔識，我剩係知有個會員叫朴初瓏

Fifi初出道係無敵

雅也
但我以前係鍾意和也

乖豬

望住佢笑嘅樣真係有少少濕濕地

Heidi會有可能有巨乳版嗎？

咁醜樣
你要大奶j葉子媚好過啦

其實幾好樣屌得落

胡師傅俾D掙扎佢

呢個講笑姐
始終呀moon最正

金雪炫 申惠晶

林耀聲
D肌肉加酒粒 濕哂

肥媽

叫床聲肯定好嘈

洪永成咁柒你都啱

btw好想比徐嬌屌

柒但大把囡囡鍾意，好過你單身二十年啦

細個就唐寧

香港就 Ali>姚嘉妮 崔碧珈
韓國就 suzy hani

Unwire 娜姐

張曦雯 勁想lam允佢身上每一吋肌膚

始終不會始終不會 啊~~~

Apink 的成員
特別係 扑初瓏

Kelly Cheung

joyce cheng

洪永城

痴線
送一箱美極比你

識貨呀
好想溝佢

鐘意就係鐘意，一定要靚仔既咩，不過你點睇都柒過洪狗

吉野妹可唔可以做我朋友
我好鍾意你

點解咁多人對我心存幻想
你有無洪狗咁型棍先

佢係我瞞結婚了個 look

見過真人 感覺係ok既

佢笑容係無敵嫁
好想攬住佢嗚嗚

佢係咪一公升眼淚個男仔？

好想同佢拍拖

代答 係 然後送多張

而家成熟咗正過以前好多

想知佢咩手錶

我都覺

嘩嘩嘩

屌眼鏡個幅

張孝全

頂佢啲墨好正

錦戶亮

好矮 不了

成個post已被錦戶亮騎劫

係
但 tony同錦戶亮都好撚正

我只愛港男

錦戶亮都似港男
可以一戰呀吉妹

洪狗

明明係關西流氓

孔劉oppa

或者泰國人

溫碧霞！

睇出埃及記，佢同任達華講屌我啦，好正呀

Viutv Renee bb，一路啪啪啪，一路聽佢講好得意

[img]
[/img]

冧左洪仔好耐 佢把聲好撚淫 正

洪永城是我的

雁詩 kay

莫文蔚
啲人成日話佢樣衰但係我勁鍾意佢

周子瑜

屌，變撚左Gay Post

我好鍾意你架

全世界99%女人都想 好似係

就咁睇有兩張相佢個嘴有啲大 有啲恐怖

方中信
趙又延

可惜佢地都有老婆了

姚嘉莉

本身都諗唔到，一見到欣宜就扯扯地

等緊佢同唐詩詠分手，我會主動去溝佢

入黎為左睇女點知

唐詩詠 好撚淫呀

咪係

淫咩

我個名

點解無人講法拉

幻想過同梁朝偉